[提防!]黑社會暴力，隨時係仆街政府嘅一步棋！

相信大家都睇得出黑社會搞事唔只係何妖Call馬，而係警隊甚至政府嘅一步棋

究竟佢哋想點撚樣？巴絲已經對真相提出各種忖測，我亦在此提出一個可能性：

今次政府警隊，想利用黑社會打人一事進行翻盤，手法如下：

1. 歸咎暴力責任落示威者度

首先元朗班鄉黑出師有名，擺明車馬係要搞你啲示威者，因為「示威破壞安寧」，佢地要守護家園。

噚晚政府新聞稿已將上環同元朗嘅衝突混為一談，今日何妖又認同咗佢地呢個出發點，而高官喺記者會亦強調「暴力只會衍生更多暴力」，言下之意就係話示威者手法暴力（可能好多中間派、溫和派、tvb觀眾唔多唔少都會咁睇），所以先令到元朗出現更暴力嘅情況

如果俾政府帶領到呢個風向，隨時借故打壓示威浪潮。

2. 只要警察之後嚴正捉拿黑社會，就可以上演撥亂反正

我地唔可以否認嘅係，由6.12開始我地嘅運動多次令政府部門癱瘓，喺好多人眼中，呢個同無政府狀態係差唔多。一直以嚟，由於真·香港人嘅質素好高，所以都相安無事。

但正正因為咁，黑社會事件就可以強化、升級呢種無政府狀態，並將呢種狀態嘅缺陷完全表露無遺：黑警唔執法、警署拉閘、999 Cut線，全部都係警察有心佈局：「點呀？宜家你地終於發現警察重要喇？」

只要警察遲啲嚴正執法，捉拿啲黑社會（拉幾個咁囉），令再冇黑社會明目張膽咁生事，普羅市民就會安心，到時政府再出嚟講法治、警察好重要之類……如果社會大多數基於恐懼而信服，將會對我地好不利。

3. 為咗安全，令社會選擇縱容警察濫權

如果今次警察捉黑社會係冇戴委任證、冇show 號碼、入商場、入地鐵站圍堵……用盡一切濫權手段，然後又成功捉到一兩個嘅話，將會令警方將濫權行為合理化、恆常化。

因為喺大眾眼中，今次黑社會事件非常嚴重，「安全」成為咗大家嘅着眼點。喺對安全嘅考量之下，黑警宜家同你講「非常時期必須唔跟規矩做嘢」，到下次要對付示威者嘅時候，呢啲濫權行為就已經逐漸合理化，就算仲係有人會不滿，我諗社會上點都會有人被佢地混淆視聽，逐漸接受警察濫權係基於大眾利益。

個劇本近乎無敵，所以輿論戰必須鋪天蓋地展開

雖然我地係危，但其實今次事件已經影響到地區嘅層面，更有好多無辜市民被牽連，民憤史無前例，所以如果我地宣傳得好嘅話，絕對可以化危為機！

輿論方向：

1. 強調警察7.21特登唔出手嘅惡行：等打完人先出，要令到就算佢後來好英勇都唔係除暴安良

2. 強調成件事都係警隊精心安排：警黑合作，凸顯警察嘅狡猾、無恥

目標係令政府、警察後來做啲咩都洗唔到底。

大家手上有片有圖有證據，無論係講警察點樣默許佢地打人，定係同何妖有關，都要盡力spread出去，如果可以整合到成個時間表，重組案情就更好！大家一齊出力！

沒有暴動，只有暴政！

推

光復香港，時代革命

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

好撚奸，屌

漏左一點
恐嚇香港人, 令香港人連和平示威都唔敢參加

白色恐怖

Push

Pish

push

推爆

光復香港！時代革命！

認同呀⋯⋯
仆街政府

就係呢個劇本
今日出黎講唔夠警力 瀨撚哂落示威者度
我可以肯定7日內警犬鋪天蓋地會話已經拉左幕後主腦
其實成件事就係政府搞出黎 完

有暴動，元朗暴動

pish

我地要俾全香港知道：政府就係最大嘅黑社會！！！！！

唔洗隨時, 100%就係佢地劇本

總知乜鳩都係示威者錯

係

你點睇我呢個推論

學記者話齋，直頭恐襲！

唔理佢點做，

總次令到你驚，令到你唔再敢出黎遊行，佢就可以隨便控制你

咁佢就成功左

中共慣用技兩

true

認同推

［轉］假如發夢受困 可以打消防

擺明車馬

推！！！！

>只要警察遲啲嚴正執法，捉拿啲黑社會（拉幾個咁囉）

佢夠疆拉何妖既話可能真係會有人信, 拉幾個不知名嘍囉就算吧啦

推啊，論點清楚

大家去 連偎做野

廢話

其實應該全面用輿論將撐警既打哂做黑社會

有用

推呀！！！

光復香港，時代革命。

無論如何
如果黑警最後控制完局面成功領功嘅話
政府步棋都已經有效果

衝擊完中聯辦就有黑社會 邊個係黑社會 大家知啦

其實尋晚佢地肯做野
一定已經轉左風向
奈何啲濕鳩軍師 將件事推到仲大獲
話政府係到捉緊棋 捉個條友一定冇腦

- 會唔會搵黑社會互相開片作故仔
- 去光復巡邏，點做先唔會畀位佢入

唔會spin到，大家有眼見警署落閘，call唔到999

感覺上唔會
因為個面係你地包庇做出嚟
出嚟都係收拾返個殘局 何來領功

光復香港
時代革命

原來人多攻擊性武器多
警察就唔理
下次D黑社會組隊打劫銀行
警察都睇着人走

係呀
不過只要令黑社會唔再出嚟嘈
都可能已經突顯到黑警有幾重要

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

冇錯啊，所以我地更加要宣傳呢點

急！唔好比政府如願以償

最後一步棋

光復香港 時代革命

係歐美國家，元朗完全係針對平民嘅大規模襲擊，屬於恐怖主義。

真心！！！！！！

隨時? 好明顯係啦...

政府冇腦都唔係第一日嘅事
所以我先話呢次我地可以轉危為機

好明顯係 但係依步棋柒到仆街

繼續推

推呀

又或者根本就係中聯辦操盆，根本上大陸維穏模式，用黑社會公安城管打柒鎮壓抗爭者，再唔服就拉Q哂你地，就係咁簡單，佢未必理呢套嘢係香港work唔work

支那辦落order 叫何妖 call 人
政府點會夠膽拒絕
你睇去到凌晨由啲人走就知
無一個要查身份證
咁多人都唔係非法集會啊?
仲要俾佢gd行番屋企

係呀
所以我地就係要食住上

反對恐怖統治

仲要強調 香港政府選擇性執法 唔係為香港市民服務 管治徹底失效 政府名存實亡

個日睇細良城寨
佢都講 我地就一路進化
佢地就一路退化

光復香港，時代革命！

港共出警黑合作真係搞出隻鑊 以為嚇到啲人會唔敢出嚟 相反隨時搞到全民武裝化

我真係恭喜你

唔想睇 新城市單野佢地覺得
要用黑社會做一啲 警察唔方便公開做既野
（應該都有前線警員壓力）
不過政府解決唔到既野
警察解決 警察都搞唔掂
咪黑社會囉
我反而覺得 黑社會都唔掂既 佢地無乜棋行就真

宜家就係令到幾乎全香港都唔服
睇下佢下一步又可以點

第一頁差唔多全部都係P牌仔嚟嘅

咪撚再出呢d post
話知係咪政府陰謀
係咪有劇本
事實就係警隊僅存嘅威信都冇埋
話之佢之後洗太平地
都挽回唔返

全民皆兵

所以我係同意呢步棋係仆街政府自己捉出黎
但佢地走錯一步，導致依家既困境
輿論戰唔好放過佢地

戰佢老母

冇錯
push

荒謬社會

推 希望更多人睇到
要求成立民間自衛隊

不嬲都係有人背後策劃

尋晚可以夠膽一個都唔拉 仲要搭哂膊頭
你估啲記者死架？

冇錯
有牌爛仔都冇用
就用真爛仔

屌佢打記者真係好撚仆街⋯⋯

驚閪咩和理非

一定要盡快搵多d 狗黑勾結嘅料

冇錯呀
我地要乘勢反擊

心水清

睇住立場live第一身視覺
打記者已經仆街 仲要打女記者

好重要呀！

推呀！

係另類戒嚴阿
高招

暴力會衍生暴力嘅話，咁請你正視民意

push!!!!

制造恐怖，等市民驚唔敢出

呢個重要！最好將全部材料整合晒

借分享

我覺得削弱警隊對香港防衛隊既成立好好好重要!
所以我地要分化班警察
我地民眾一路咁批鬥佢地當然唔係冇用. 但始終效力唔大,
反而將我地做佢地既出氣袋

係到想講個例子, 之前越戰, 美軍每個禮拜都死2,3百人.
當時既報紙淨係報導數字同人名. 去到有一個禮拜,
個報紙登晒死去士兵既大頭. 令到當時美國民眾即刻要求停戰.
呢個效用叫鮮活性, 圖像往往比文字,數字有更更更大既影響力.

希望大家可以print多D 真實血腥, 黑警合作 之類既圖片周圍貼.
唔洗加咩caption, 更加唔好一開頭就屌柒班犬, 咁樣佢地會自動過濾左D內容.
要令到佢地時時刻刻都見到, 冇得再逃避

咁樣希望可以令到更多假睡既人醒返, 增加兵力! 令香港人唔好忘記所受過既屈辱, 保持士氣!

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

今日記者會，前線CCTVB記者嘅都好撚有火
佢打記者呀嗱？
次次記者會遊花園呀嗱
咁就得罪晒啲記者

我覺得直頭編好晒
做到咁都仲唔信佢地係夾埋?

有曬狗狗資料之後 下一步可以咁做

轉發：
留意！基本法了！

《基本法》第18條的最後一段：

全國人民代表大會常務委員會決定宣佈戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發佈命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

明白林鄭想點未？

但佢地行錯左
好明顯仲係低估左民情同完全唔知現今直播媒體已經將佢地嘅醜惡展現得一覽無遺
基本上佢地連出動黑社會都搞唔掂 已經冇可以翻到盤
得返攬住一齊死呢條路

佢想話我地係暴力根源
我地就要全香港認清暴政先係暴力根源

拉咗何妖先啦

焦土之母777

有用POST

呢個都有機
要睇下焦土之母到底有幾大決心

做多咗喇.jpg

警黑合作，警黑一家。
光復香港，時代革命。

柒婆自己愈搞愈大⋯⋯

依家TVB都剪到,推左半個責任到話D市民同黑社會對罵, 所以黑社會先衝入黎打人

黑警合作鐵證如山，一定要多啲人睇到
派傳單、放映會，都係有效嘅宣傳行動

係，所以我地要將真相show晒出嚟
以正視聽！

傳出公海 唔好係連登圍爐

過份！

其實除咗on9

仲有邊個仲信香港黑警

已經2019年喇，
呢啲70年代嘅把戲係得廢老先會信

我唔覺得政府會捉黑社會
欺善怕惡

冇錯，呢個好重要！

推，劇本仲差過TVB，咁都睇唔出就太蠢。

司馬昭之心 路人皆知

仲有就係轉移左焦點 搞到個個都話元朗 而721遊行冇人理

柒婆囉⋯⋯
「我係唔會出賣警隊」

捉唔捉都好
如果黑警之後出嚟令到社會再冇黑社會出嚟搞事
然後CCTVB大肆報道
咁黑警又立下大功喇⋯⋯

呢個都係，仲有上環又開槍

繼續遍地開花
貼相貼圖貼資訊 !!!!

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

推推

如果可以令到廢老都屌政府、屌黑警
咁就會對我地更有利
要令到政府四面楚歌呀

係，認同

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

推！

對準政權，官商鄉黑！

其實所有招都唔會再有效 睇前日民族黨單野就知白痴都唔會信

我同你一樣諗法，推

一定要推
係黑警黑社會合作
就算拉到人都係收左安家費交人

[幫手傳開去] 連龍新口號，同步屌柒上環黑警施暴同元朗黑社會恐襲

黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS

[red][size=6][b]黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS[/b][/size=6][/red]

調番轉講,連出黑社會都搞唔掂既話,佢已經愈來愈無棋行

所以就算拉到人
都唔好放過呢單嘢

然後香港人跪低求饒 叫人唔好打 對唔住

冇錯
推

簡而精

佢如果捉啲白衫人，實有人爆政府大鑊

推！就好似十年入面既劇情

好撚同意
推

精警

光復香港 時代革命

推，個劇本合理，文宣戰呀

呢d劇本 呃弱智都呃唔到啦 邊個度個劇本出嚟㗎

沒有暴動 只有暴政

推，同意

佢做幾多野都唔會彌補之前既錯

離地高官

好合理

如果吹咗全日今晚冇事發生，就證明新字頭報復、流浮山200刀手呢d都係仆街政府班網絡打手散播緊恐慌，鋪路俾之後嘅黑警登場翻盤

係呀
有組織、有預謀

要快啲組成民防隊
一定要快過政府做嘢

p

唔好比位警察入 唔好比佢洗底

隨你老母

係100% confirmed

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

PUSH

大大力推，一定要俾所有人知道，特別老一輩嘅

同意樓主，我覺得重點係佢地收左錢，履行職責係應該，而唔係求佢幫我地

解放軍有大條道理入嚟
到時攬炒

講得好

我無野講

推 勿out fo

估撚中哂 7日都唔撚洗
應該陸續會有新聞幾個幾個咁 拉

官警黑，大龍鳳。
光復香港，時代革命。

已經拉咗兩個喇
睇下幾時放

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

無用既話，黑警就唔使又跪又奶咁請班支那狗出山啦

政權最興既一個手段

就係以安全為由
不停收窄自由限制

如果佢依家吹監控燈柱可以有效咁捉人
一般人係咪會點頭？

我冇嘢講

呢個要推

係
好撚恐怖

而我地就要講
如果黑警本身唔捉人
乜柱都冇用

顛撚到利用黑社會嘅政權 屌
推